入境處女職員:P

啪啪聲

豬閪

入境處唔夠褲咩，做咩迫最左手面既男同事著裙？

清食開屎都唔使周圍同人講既。。

易服癖

個個講左邊, 無人講右邊
制服嚟講條裙都幾短